{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 화이트엔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00です。 予約時にはいくつかのお知らせがあります。 第一に、客室内では絶対禁煙でなければなりません。 第二に、客室内の什器やおもちゃなどが破損したり紛失したりした場合、賠償責任があります。 第三に、室内で臭いがする調理食品、例えばチゲ、魚、肉などは不可です。 第四に、当該ペンションは法的に青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者も入室できません。 同性の場合も同様ですし、そのような場合は払い戻しもできません。 次に、客室予約状況はリアルタイム予約ではないため、100%一致しないことがあります。 また、場合によっては、二重予約が発生することがあり、この場合、前払いされた予約に優先権があります。 客室の価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額によって策定され、予約した客室の基準によって策定されます。 最大人数を超過した場合、入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 また、キャンセル料は販売チャネルによって異なる場合があります。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 入室のご利用にはいくつかの特典が提供されます。 IPTVとWi-Fiが客室内で可能で、Wi-Fiは無料で提供されます。 また、無料映画(OTT)の視聴と個人アカウントを使用したネットフリックスの利用も可能です。 客室は禁煙で、バーベキュー場があります。 バーベキュータイプは炭火と電気グリルがあり、バーベキュー場は個別屋外テラスと共用バーベキュー場に区分されます。 バーベキューの利用金額は30,000ウォンで、追加料金はお一人様5,000ウォンです。 持ち物には、炭、グリル、トング、はさみが提供されます。 プールもあり、費用は無料です。 プールの大きさは横6m、縦3m、水の高さは1.3mです。 プールは四季折々利用可能で、夏季は19:00までご利用いただけます。 服装はきれいなコットンTシャツと水着で、距離はペンションから徒歩1分の距離に位置しています。 駐車も可能で、1部屋あたり最大2台の車を駐車できます。 最後に、コンビニエンスストアはマートとバンダで5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙でなければなりません。また、客室内の什器やおもちゃなどが破損したり紛失したりした場合、賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理食品を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "室内で臭いがする調理食品、例えばチゲ、魚、肉などは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "当該ペンションは法的に青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者も入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況は確実ですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約ではないため、100%一致しないことがあります。また、場合によっては、二重予約が発生することがあり、この場合、前払いされた予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の価格は期間によって異なる場合があります。キャンセル料は予約金額によって策定され、予約した客室の基準によって策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合の対応はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。また、キャンセル料は販売チャネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室のご利用にはいくつかの特典が提供されます。IPTVとWi-Fiが客室内で可能で、Wi-Fiは無料で提供されます。また、無料映画(OTT)の視聴と個人アカウントを使用したネットフリックスの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキュータイプは炭火と電気グリルがあり、バーベキュー場は個別屋外テラスと共用バーベキュー場に区分されます。バーベキューの利用金額は30,000ウォンで、追加料金はお一人様5,000ウォンです。持ち物には、炭、グリル、トング、はさみが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "プールもあり、費用は無料です。プールの大きさは横6m、縦3m、水の高さは1.3mです。プールは四季折々利用可能で、夏季は19:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装はどのようになりますか？",
            "answer": "服装はきれいなコットンTシャツと水着で、距離はペンションから徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、1部屋あたり最大2台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "コンビニエンスストアはマートとバンダで5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 764,
        "QA": 885
    }
}